{"text": "Patient Kim Diaz contacted at 2043074622. AMKA: 18100027532. MRN: UOD0L935MC88. Email: kimberlycook@example.net. Address: 3516 Mccullough Parkways Suite 664, Port Michaelville, NH 32794. Date: 2023/04/29. City: Erinmouth.", "lang": "en", "labels": [{"start": 8, "end": 16, "label": "PERSON"}, {"start": 30, "end": 40, "label": "PHONE_GR"}, {"start": 48, "end": 59, "label": "AMKA"}, {"start": 66, "end": 78, "label": "MRN"}, {"start": 87, "end": 111, "label": "EMAIL"}, {"start": 122, "end": 185, "label": "ADDRESS"}, {"start": 193, "end": 203, "label": "DATE"}, {"start": 211, "end": 220, "label": "GPE"}]}
{"text": "Patient Regina Kelley contacted at +30 2898499527. AMKA: 19098552739. MRN: SSP-ACB-LC. Email: jonessydney@example.net. Address: 331 Gonzalez Summit, Alexandermouth, NE 75488. Date: 2014/01/07. City: Port Tiffanyport.", "lang": "en", "labels": [{"start": 8, "end": 21, "label": "PERSON"}, {"start": 35, "end": 49, "label": "PHONE_GR"}, {"start": 57, "end": 68, "label": "AMKA"}, {"start": 75, "end": 85, "label": "MRN"}, {"start": 94, "end": 117, "label": "EMAIL"}, {"start": 128, "end": 173, "label": "ADDRESS"}, {"start": 181, "end": 191, "label": "DATE"}, {"start": 199, "end": 215, "label": "GPE"}]}
{"text": "Ο ασθενής Δανάη-Πέτρα Καραγιοβάννη επικοινώνησε στο 6968556515. ΑΜΚΑ: 18115755019. MRN: GAE-K6. Email: christiana.tassi@example.org. Διεύθυνση: Λεωφόρος Ρομιρίου 173, ΤΚ 51028, Άρτα. Ημερομηνία: 30/10/2014. Πόλη: Λιβαδιά.", "lang": "el", "labels": [{"start": 10, "end": 34, "label": "PERSON"}, {"start": 52, "end": 62, "label": "PHONE_GR"}, {"start": 70, "end": 81, "label": "AMKA"}, {"start": 88, "end": 94, "label": "MRN"}, {"start": 103, "end": 131, "label": "EMAIL"}, {"start": 144, "end": 181, "label": "ADDRESS_GR"}, {"start": 195, "end": 205, "label": "DATE"}, {"start": 213, "end": 220, "label": "GPE"}]}
{"text": "Patient Martha Fitzpatrick contacted at 6982332033. AMKA: 24015854271. MRN: 2Y1SRL4K78J. Email: jose20@example.org. Address: 78408 Ronald Rest, South Karlberg, AR 83590. Date: 1995/09/10. City: Jonesstad.", "lang": "en", "labels": [{"start": 8, "end": 26, "label": "PERSON"}, {"start": 40, "end": 50, "label": "PHONE_GR"}, {"start": 58, "end": 69, "label": "AMKA"}, {"start": 76, "end": 87, "label": "MRN"}, {"start": 96, "end": 114, "label": "EMAIL"}, {"start": 125, "end": 168, "label": "ADDRESS"}, {"start": 176, "end": 186, "label": "DATE"}, {"start": 194, "end": 203, "label": "GPE"}]}
{"text": "Ο ασθενής Ρέα Φυτιλή επικοινώνησε στο +30 6926104812. ΑΜΚΑ: 05097573565. MRN: 0-V-N-KQ-PV2. Email: soultana33@example.org. Διεύθυνση: Πλ. Παλαιόβρυσης 9, ΤΚ 79272, Πύργος. Ημερομηνία: 03/12/1993. Πόλη: Ιωάννινα.", "lang": "el", "labels": [{"start": 10, "end": 20, "label": "PERSON"}, {"start": 38, "end": 52, "label": "PHONE_GR"}, {"start": 60, "end": 71, "label": "AMKA"}, {"start": 78, "end": 90, "label": "MRN"}, {"start": 99, "end": 121, "label": "EMAIL"}, {"start": 134, "end": 170, "label": "ADDRESS_GR"}, {"start": 184, "end": 194, "label": "DATE"}, {"start": 202, "end": 210, "label": "GPE"}]}
{"text": "Patient Michael Kirby contacted at 6982912651. AMKA: 22012161600. MRN: JY7KNQZ645Z. Email: zweber@example.net. Address: USNS Robbins, FPO AP 91944. Date: 2005/01/14. City: North Amberborough.", "lang": "en", "labels": [{"start": 8, "end": 21, "label": "PERSON"}, {"start": 35, "end": 45, "label": "PHONE_GR"}, {"start": 53, "end": 64, "label": "AMKA"}, {"start": 71, "end": 82, "label": "MRN"}, {"start": 91, "end": 109, "label": "EMAIL"}, {"start": 120, "end": 146, "label": "ADDRESS"}, {"start": 154, "end": 164, "label": "DATE"}, {"start": 172, "end": 190, "label": "GPE"}]}
{"text": "Ο ασθενής Κλεοπάτρα Μαργιά επικοινώνησε στο 2392922080. ΑΜΚΑ: 10075058982. MRN: PVE8V_Q. Email: chrysaugi65@example.org. Διεύθυνση: Πλ. Πρωτοχωρίου 142, ΤΚ 56681, Πολύγυρος. Ημερομηνία: 09/02/1991. Πόλη: Ρέθυμνο.", "lang": "el", "labels": [{"start": 10, "end": 26, "label": "PERSON"}, {"start": 44, "end": 54, "label": "PHONE_GR"}, {"start": 62, "end": 73, "label": "AMKA"}, {"start": 80, "end": 87, "label": "MRN"}, {"start": 96, "end": 119, "label": "EMAIL"}, {"start": 132, "end": 172, "label": "ADDRESS_GR"}, {"start": 186, "end": 196, "label": "DATE"}, {"start": 204, "end": 211, "label": "GPE"}]}
{"text": "Patient Marcus Hill contacted at 2975989160. AMKA: 20038019180. MRN: VVXSH-4. Email: paulerickson@example.com. Address: 47896 Benjamin Parkways Suite 371, West Brett, WY 94477. Date: 1981/10/31. City: Sarahshire.", "lang": "en", "labels": [{"start": 8, "end": 19, "label": "PERSON"}, {"start": 33, "end": 43, "label": "PHONE_GR"}, {"start": 51, "end": 62, "label": "AMKA"}, {"start": 69, "end": 76, "label": "MRN"}, {"start": 85, "end": 109, "label": "EMAIL"}, {"start": 120, "end": 175, "label": "ADDRESS"}, {"start": 183, "end": 193, "label": "DATE"}, {"start": 201, "end": 211, "label": "GPE"}]}
{"text": "Patient Melanie Nunez contacted at 6946133326. AMKA: 02021889571. MRN: LMG2-V. Email: williamgarza@example.net. Address: 0227 Rose Run Suite 702, East Joel, IN 85407. Date: 1972/05/10. City: Murrayfurt.", "lang": "en", "labels": [{"start": 8, "end": 21, "label": "PERSON"}, {"start": 35, "end": 45, "label": "PHONE_GR"}, {"start": 53, "end": 64, "label": "AMKA"}, {"start": 71, "end": 77, "label": "MRN"}, {"start": 86, "end": 110, "label": "EMAIL"}, {"start": 121, "end": 165, "label": "ADDRESS"}, {"start": 173, "end": 183, "label": "DATE"}, {"start": 191, "end": 201, "label": "GPE"}]}
{"text": "Ο ασθενής Εύκλεια Μασιάλα επικοινώνησε στο 2297762265. ΑΜΚΑ: 03041577772. MRN: U_J3GFK. Email: fidani.vasileia@example.com. Διεύθυνση: Πλ. Πάρ. Βήσσανης 121, ΤΚ 27247, Τρίκαλα. Ημερομηνία: 09/11/1970. Πόλη: Καλαμάτα.", "lang": "el", "labels": [{"start": 10, "end": 25, "label": "PERSON"}, {"start": 43, "end": 53, "label": "PHONE_GR"}, {"start": 61, "end": 72, "label": "AMKA"}, {"start": 79, "end": 86, "label": "MRN"}, {"start": 95, "end": 122, "label": "EMAIL"}, {"start": 135, "end": 175, "label": "ADDRESS_GR"}, {"start": 189, "end": 199, "label": "DATE"}, {"start": 207, "end": 215, "label": "GPE"}]}
{"text": "Patient Shannon Moore contacted at 6923521835. AMKA: 03051366273. MRN: NDDC2M__6NGJ. Email: danielmoore@example.net. Address: PSC 9930, Box 6365, APO AP 61012. Date: 1996/05/06. City: North Charles.", "lang": "en", "labels": [{"start": 8, "end": 21, "label": "PERSON"}, {"start": 35, "end": 45, "label": "PHONE_GR"}, {"start": 53, "end": 64, "label": "AMKA"}, {"start": 71, "end": 83, "label": "MRN"}, {"start": 92, "end": 115, "label": "EMAIL"}, {"start": 126, "end": 158, "label": "ADDRESS"}, {"start": 166, "end": 176, "label": "DATE"}, {"start": 184, "end": 197, "label": "GPE"}]}
{"text": "Ο ασθενής Πηνελόπη-Πολυχρονία Ευαγγελάκη επικοινώνησε στο +30 2594571844. ΑΜΚΑ: 13079075032. MRN: P-FUNJ4DUH8Z. Email: platon96@example.org. Διεύθυνση: Οδός Λεωφόρος Κομνίνης 21, ΤΚ 41041, Αγ. Νικόλαος. Ημερομηνία: 24/01/2000. Πόλη: Βέροια.", "lang": "el", "labels": [{"start": 10, "end": 40, "label": "PERSON"}, {"start": 58, "end": 72, "label": "PHONE_GR"}, {"start": 80, "end": 91, "label": "AMKA"}, {"start": 98, "end": 110, "label": "MRN"}, {"start": 119, "end": 139, "label": "EMAIL"}, {"start": 152, "end": 201, "label": "ADDRESS_GR"}, {"start": 215, "end": 225, "label": "DATE"}, {"start": 233, "end": 239, "label": "GPE"}]}
{"text": "Patient Valerie Mullen contacted at +30 6985619224. AMKA: 18060320226. MRN: GYU-HY. Email: eric06@example.com. Address: 509 Christopher Turnpike, Port Kathleenchester, RI 55776. Date: 1992/02/13. City: North Tyler.", "lang": "en", "labels": [{"start": 8, "end": 22, "label": "PERSON"}, {"start": 36, "end": 50, "label": "PHONE_GR"}, {"start": 58, "end": 69, "label": "AMKA"}, {"start": 76, "end": 82, "label": "MRN"}, {"start": 91, "end": 109, "label": "EMAIL"}, {"start": 120, "end": 176, "label": "ADDRESS"}, {"start": 184, "end": 194, "label": "DATE"}, {"start": 202, "end": 213, "label": "GPE"}]}
{"text": "Patient Catherine Jones contacted at 2625371966. AMKA: 26126552736. MRN: ZF0IK_-MPI. Email: christopherpierce@example.net. Address: 3913 Samuel Manors, Damonmouth, LA 07277. Date: 2025/07/05. City: Richardsonmouth.", "lang": "en", "labels": [{"start": 8, "end": 23, "label": "PERSON"}, {"start": 37, "end": 47, "label": "PHONE_GR"}, {"start": 55, "end": 66, "label": "AMKA"}, {"start": 73, "end": 83, "label": "MRN"}, {"start": 92, "end": 121, "label": "EMAIL"}, {"start": 132, "end": 172, "label": "ADDRESS"}, {"start": 180, "end": 190, "label": "DATE"}, {"start": 198, "end": 213, "label": "GPE"}]}
{"text": "Ο ασθενής Κίμων Ραχμανίδης επικοινώνησε στο 2058860293. ΑΜΚΑ: 15058658626. MRN: 3AO5-F_8HF. Email: rigoula31@example.net. Διεύθυνση: Οδός Λεωφόρος Αρνίθας 11, ΤΚ 14025, Κοζάνη. Ημερομηνία: 22/05/2008. Πόλη: Κοζάνη.", "lang": "el", "labels": [{"start": 10, "end": 26, "label": "PERSON"}, {"start": 44, "end": 54, "label": "PHONE_GR"}, {"start": 62, "end": 73, "label": "AMKA"}, {"start": 80, "end": 90, "label": "MRN"}, {"start": 99, "end": 120, "label": "EMAIL"}, {"start": 133, "end": 175, "label": "ADDRESS_GR"}, {"start": 189, "end": 199, "label": "DATE"}, {"start": 207, "end": 213, "label": "GPE"}]}
{"text": "Patient Rebecca Smith contacted at 2830140275. AMKA: 25100535724. MRN: I25-J6S. Email: gregorytara@example.net. Address: 897 Christopher Prairie Suite 502, North Jeremy, RI 54074. Date: 1979/02/14. City: Lake Mackenzie.", "lang": "en", "labels": [{"start": 8, "end": 21, "label": "PERSON"}, {"start": 35, "end": 45, "label": "PHONE_GR"}, {"start": 53, "end": 64, "label": "AMKA"}, {"start": 71, "end": 78, "label": "MRN"}, {"start": 87, "end": 110, "label": "EMAIL"}, {"start": 121, "end": 178, "label": "ADDRESS"}, {"start": 186, "end": 196, "label": "DATE"}, {"start": 204, "end": 218, "label": "GPE"}]}
{"text": "Ο ασθενής Ναθαναήλ-Ιουλιανός Βασιλάκης επικοινώνησε στο +30 6940194929. ΑΜΚΑ: 26124780511. MRN: Z5I7_EA_Z. Email: margietta32@example.net. Διεύθυνση: Οικ. Κυθήρων 44, ΤΚ 43042, Ναύπλιο. Ημερομηνία: 31/08/2014. Πόλη: Σέρρες.", "lang": "el", "labels": [{"start": 10, "end": 38, "label": "PERSON"}, {"start": 56, "end": 70, "label": "PHONE_GR"}, {"start": 78, "end": 89, "label": "AMKA"}, {"start": 96, "end": 105, "label": "MRN"}, {"start": 114, "end": 137, "label": "EMAIL"}, {"start": 150, "end": 184, "label": "ADDRESS_GR"}, {"start": 198, "end": 208, "label": "DATE"}, {"start": 216, "end": 222, "label": "GPE"}]}
{"text": "Ο ασθενής Ναθαναήλ Καρούντζος επικοινώνησε στο 2613646671. ΑΜΚΑ: 25011087819. MRN: JSKPNY. Email: symeonia.kissas@example.org. Διεύθυνση: Πλ. Εξαπλατάνου 175, ΤΚ 43128, Γρεβενά. Ημερομηνία: 08/06/1972. Πόλη: Άμφισσα.", "lang": "el", "labels": [{"start": 10, "end": 29, "label": "PERSON"}, {"start": 47, "end": 57, "label": "PHONE_GR"}, {"start": 65, "end": 76, "label": "AMKA"}, {"start": 83, "end": 89, "label": "MRN"}, {"start": 98, "end": 125, "label": "EMAIL"}, {"start": 138, "end": 176, "label": "ADDRESS_GR"}, {"start": 190, "end": 200, "label": "DATE"}, {"start": 208, "end": 215, "label": "GPE"}]}
{"text": "Patient Richard Martinez contacted at 6912068919. AMKA: 22123853734. MRN: 3C_MSEC. Email: dianecross@example.com. Address: 613 Jennifer Lake Apt. 803, West Angelaport, MD 38624. Date: 2020/12/16. City: Robertmouth.", "lang": "en", "labels": [{"start": 8, "end": 24, "label": "PERSON"}, {"start": 38, "end": 48, "label": "PHONE_GR"}, {"start": 56, "end": 67, "label": "AMKA"}, {"start": 74, "end": 81, "label": "MRN"}, {"start": 90, "end": 112, "label": "EMAIL"}, {"start": 123, "end": 176, "label": "ADDRESS"}, {"start": 184, "end": 194, "label": "DATE"}, {"start": 202, "end": 213, "label": "GPE"}]}
{"text": "Ο ασθενής Αποστολία Τζιγκούρα επικοινώνησε στο 6980950981. ΑΜΚΑ: 08058896027. MRN: ISJJF-B. Email: theofili40@example.com. Διεύθυνση: Οδός Πάρ. Πολυκάστρου 153, ΤΚ 93201, Λιβαδιά. Ημερομηνία: 16/05/2019. Πόλη: Ρόδος.", "lang": "el", "labels": [{"start": 10, "end": 29, "label": "PERSON"}, {"start": 47, "end": 57, "label": "PHONE_GR"}, {"start": 65, "end": 76, "label": "AMKA"}, {"start": 83, "end": 90, "label": "MRN"}, {"start": 99, "end": 121, "label": "EMAIL"}, {"start": 134, "end": 178, "label": "ADDRESS_GR"}, {"start": 192, "end": 202, "label": "DATE"}, {"start": 210, "end": 215, "label": "GPE"}]}
